# dziennik-srednie-dist

Dziennik-srednie - program pobiera oceny i wylicza średnie z dziennika Vulcan i 
wstawia je w tabelkę MS Excel, umożliwiając dalszą wygodną manipulację danymi.

Wymagania:
* python3
* openpyxl
* vulcan-api
